# Fonctionnement de l'application
 - Gestion du compte et des infos avec firebase
 - La page principale est divisée en deux panels
    - La page d'accueil affiche le solde en haut en gros et la liste des dernieres transactions
        - Description NW gras noir
        - Date SW gris 
        - La valeur de la transaction E en noir pour - et vert pour +
    - Le deuxieme panel affiche les depenses sur un donut par mois
 - En haut à gauche le bouton déconnexion, à droite ajouter


- La page ajout 
    - Segmented control rentrée/sortie
    - description
    - la date par défaut à aujourd'hui
    - En haut à droit valider
    - En haut à gauche back
 